福建人，出黎

出黎檢疫？